Веб приложение, которое будет доступно пользователем в сети интернет.
Пользователи смогут смотреть новости с многих RSS каналов в одном месте.
Пользователи смогут регистрироваться, ставить “лайки” и комментировать запись.